[BLM]舉白旗投降係咪歧視黑人

舉旗投降咁重要既事點解一定要搵白人做代表
建議舉黑旗投降